同唔同意應該將餵飼馬騮同野豬既勝地發展成旅遊景點，吸引遊客

拍得住去日本奈良餵鹿

仲有新界同大嶼山啲牛，出名有靈性

一早要

牛 好撚臭 成身烏蠅
野豬 馬騮有攻擊性

奈良啲鹿都會攻擊人啦

奈良鹿你唔比野食 撚佢打卡先撞你

希望有一日牛牛衝入你屋企食哂你雪櫃入面d野

獵馬騮會好啲

香港馬騮俾日本奈良鹿有攻擊性好多，而且馬騮會自帶瘋狗症。

喂埋我得唔得？

條窮撚拎d酸豆腐渣
連豬都唔撚食

幾隻圍住餵唔切都撞鳩你

可唔可以用馬蹓餵野豬

咁不如搞好嘉道利農場好過